你地班撚樣跟本冇諗過點聚人！

唔好再同我9:45講10點 9點講9點半
唔岩聽都要講 手足比人圍到咁某程度太撚遲吹雞叫人
你估人識飛咩 琴晚10點咩車都冇

唔該搵幾個大channel 約實1800/2000呢啲時間集合啦屌

比幾個鐘時間大家準備物資心態

中大個陣晏就都以為輸左 抖左一排執齊裝 吹曬人夜晚就頂到

比時間和理非同物資進場 勇武手足自然會現身啦 快落共識

重開再推

推

遠少少聚咗幾萬人先
好過幾十個幾十個咁俾人塔

push

Push

放工時間就有人架啦。
連登仔最鍾意活係自己幻想入面，以為即叫即到

係囉 屌 琴晚啲人豬嘴都要問人攞就知

推要約實時間地點再瘋狂用文宣推和理非先會肯出+聚到

今晚呀

【戰術】理工撤離戰 - 理工被困篇
希望理工入面嘅人睇到

真 好多著住便服既都比人鳩拉
就係因為d人太散 一批一批咁到